請求各位 唔好假期夜晚先黎塞死隊道

信我 假期先黎塞 冇人會屌政府 只會屌示威者
你平日朝早塞 佢地多謝你都黎唔切!
不合作都可以聰明啲!

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

rehearsal

傻啦，明明聽日放假

依家就算未係革命都已經係全民抗爭 仲話咩會影響人嘅一係3毛 一係比小小時間你明咗佢 大家巴打都歡迎你

道理係咪阻人扑野燒春袋